Switch 玩玩下自動黑畫面

手提拎左出街玩Mario Odyssey
打左一分鐘到又自動黑畫面
熄哂自動關機都冇用
部機係咪有事

係咪要拎去換

試下按住開關制大熄 再開機得唔得

巴打準備定去紅磡吧啦

抵撚死

唔work